吊那星 而家坤gor型左咁撚多

Who?

射了